人西+Anita Wong+渣狗真係好鍾意抹黑龍門

話說我就入咗去睇下呢班人最近有咩講啦
話晒龍門冰室真係俾到人睇到佢哋做實事
點知就見到佢哋咁講

正想笑下龍門之際，打算上網Fact Check下啦

屌！點知人哋真係19星，人西群組班人究竟係未見過世面定真心想抹黑龍門？

我只係知渣狗一出Post，呢班人就會出嚟吹奏佢哋，咁我想問其實

渣狗其實係咪出緊錢搵人搞龍門呢？

我開個Post唔係想分化，而係想以正視聽，唔係下下都入龍門冰室數

利申：光榮龍門fans

呢樣嘢真係要推，以正視聽返，唔係鳩噏就係

推

入去屌佢啦

一言堂嚟，提出質疑、或者指正返佢哋，佢哋持平講返句人話，佢哋就會立即踢翻你走

Kin wong係邊撚個

我都唔知，但係而家俾我感覺係，係專登做尻龍門

係九龍灣工廠區嘅黃店戰場 而家淨係會食時代 唔想幫襯班煩膠

咪係時代最穩陣同最好食

淨係蕭生個名有聽開都知真黃定偽黃啦

係燈左d 半年前又話肺炎影響好微

真係好撚仆街

Push

PUSHHHH

支持光榮同龍門

渣狗 肛門雞 陸陸雞Block就收皮

罷食渣狗分化撚

小學雞
就算佢真係講錯，呢啲嘢值唔值得開個post

I mean人西

究竟龍門要食幾多次呢啲死貓

人西群組真係屈鳩人唔駛本

渣狗比錢請人西班人㗎

唔好問我點解知
再講我就會出事